一人一樣港鐵站最討厭物體！

我先！阻街嘅肥西
係電梯阻住曬

波板糖人

蟈小孩

中國人

我通常會撞開佢
之後開佢波

阻住電梯嘅垃圾

真心又玩電話 又肥又要慢慢行

Bb 車

俾錢

仲有其他肥西
電梯左邊明明無人都唔企上去
特登去打右手邊尖
右手邊啲人又多 企左勁耐先打到尖
佢行到右手邊一半 我即刻勁大力撞過去
已經開左幾次波 爽

呢個亂扔垃圾嘅臭閪

屌完佢都無毫無羞恥心 仲係咁叫我擺佢上網

影佢果時仲好得戚

Post出黎想更多人見到佢同認識下佢

或者希望佢親人見到再教育下佢

利申：已另開post

正喎 我次次都費事嘈快d走
係要有人diu下佢地

到時有乜頭暈身‘慶’千奇咪搵佢地幫手

點解呢

次次坐低都坐到我大脾
手臂大脾痴到實一實
公共交通工具幾時先按身體體積收費

搭電梯我一定會隔兩格
就算前面拖住個gip我都無咁快仆死
啲死廢老一撚定行行下左邊 sip入黎
行又唔係行得快 次撚次都比佢地搞到仆死

啱啊 有人明真好

老友記 安全D 緊握扶手 企定定

臭閪樣師奶 廢老 柱男

柱男柱女 bb車

搭扶手電梯到好最後一秒先離開個級 令到後面個人cake到嘅人

支持巴打

好多廢老未停車就企喺車門度塞住度門，以為佢好趕啦就畀佢先
一開車門又死衝爛衝，去到扶手電梯又企喺左邊塞住哂後面成村人
屌你唔係趕時間就死撚開啦，係要畀人屌柒先安樂

扶手

蝗老 + 蝗童 配bb車 + 有戰鬥力既蝗老豆老母

拎住一袋二袋嘅師奶呀嬸 明明喺月台仲係後你幾個身位 但一開閘就狗衝咗上車 又唔知自己啲袋會撞到人 次次逼地鐵仲要見到佢地真心躁

呢個真 關節痛我都明 咁你企埋一邊啦
屌仲有企係電梯左邊